{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079719?place[place_type]=GID&place[gid]=1079719&place[latitude]=36.9163916532&place[longitude]=128.3093485193&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 숲속의휴식펜션"
    },
    "text": "丹陽八景のうち6景が位置する端に位置する森の休息は、仙岩渓谷を通じて八景を代表する南道の風景を鑑賞することができる一軒家ペンションです。 ここでは家族に合わせたサービスを提供しており、現在は新型コロナウイルス感染症予防のために手洗浄剤を配置し、退室後に防疫を進めています。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 もし予約人数以外に追加人数がいる場合は、事前にご連絡いただく必要があります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合があります。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、入室時間と周辺施設を利用する際には損害賠償の責任があります。 喫煙は絶対禁止されており、客室内での魚や肉などを焼く直火方式も許されません。 駐車はペンション内で可能で、渓谷でラフティングを楽しむこともできます。 森の客室は6名基準で最大16名まで宿泊でき、暖炉を使用する場合には追加料金が発生します。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ここで休憩とともに最高のサービスを体験することが。",
    "QA": [
        {
            "question": "森の休息はどのような施設ですか？",
            "answer": "森の休息は一軒家ペンションで、仙岩渓谷を通じて八景を代表する南道の風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "森の休息ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "森の休息では家族に合わせたサービスを提供しており、現在は新型コロナウイルス感染症予防のために手洗浄剤を配置し、退室後に防疫を進めています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数以外に追加人数がいる場合は、事前にご連絡いただく必要があります。最大人数を超える場合は入室できませんし、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、入室時間と周辺施設を利用する際には損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "森の休息では喫煙や直火での調理は許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は絶対禁止されており、客室内での魚や肉などを焼く直火方式も許されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内で可能です。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "森の客室は6名基準で最大16名まで宿泊できます。暖炉を使用する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "森の休息で体験できることはありますか？",
            "answer": "森の休息では渓谷でラフティングを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "森の休息で提供されるサービスは最高ですか？",
            "answer": "はい、ここで休憩とともに最高のサービスを体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 497
    }
}